Du musst früh Morgens mit dem Bus zur Schule oder Arbeit fahren?
Du sitzt in einer Online-Besprechung, bist jedoch du kurz vorm Einschlafen?
Du willst die Nacht durchmachen aber schaffst es nicht ohne Hilfsmittel?

Kein Problem! StayWake ist für dich da! StayWake sorgt dafür, dass
du in zufällig generierten Zeitabständen immer wieder aufgeweckt wirst.

* Du kannst einstellen bis wann du wachbleiben möchtest
* Du kannst unter verschiedenen Möglichkeiten auswählen, was dich wachhalten soll (bei jedem Update werden die Modi mehr, also sei gespannt!)

Lade dir jetzt StayWake komplett kostenlos und ohne Werbung herunter und
du wirst nie wieder Probleme mit verschlafenen Terminen oder ungewollten Einschlafen haben!